「未來人」，條例過左香港就會係咁 - 昨日成都，明日香港

辯方證人唔俾出庭，被打傷!
引渡你都唔會俾你辯護

【下文轉載自13-AUG-2009蘋果日報】
now新聞台駐京記者黃嘉瑜與攝影師昨晨 6時許準備由酒店出發採訪譚作人案之際，數名自稱公安人士在房間外攔截，指稱接獲市民舉報，懷疑黃等三間本港記者入住的房間藏有毒品等違禁品，要搜查房間。

Hong Kong is not China, Not YET

push

Push

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

最近大陸係咪修埋例 連個犯都唔駛出席審訊？